科大毒撚：你有freestyle 嗎？

科大毒撚總係有陣柒味

好撚柒

哇 仲柒過和聲

救命

同讀書讀出嚟無乜分別

條片

好撚柒呀屌

救命。。好柒

香港代表都係得拔萃有個大仆街夠黎

btw, 依條仔好正，好想俾佢屌，有無ig

同壽桃牌個廣告一鳩樣

諗起當年動漫soc

求傳送門

痴撚線 和聲都冇得鬥

好正

幾有心機

屌 我覺得點都好過和聲
幾有創意

Free佢老母

幾好啊

想點撚樣

幾好 有心 有內容